公司出左offer 驗身

請問見工 公司出左offer然後驗身 ， 咁係味唔可以自己拎報告? 間中心話1出報告就send比公司， 咁係味自己睇唔番架?

有事公司會同你講ga la

邊個出錢咪邊個收

咁師兄知唔知大約幾耐會出報告?1個月 🙇‍♂️